深水埗算唔算全港最出色最多元化既地方

1 多舊式唐樓

2 好多地道小食 （有龍津）

3 住左唔同國籍人士 （巴基之友 非洲 大陸同胞 ）

4 最多靚雞叫既地方 著名妓女sm yoyo 大多數141 高分熱門都係深水埗 或 深水埗 出身

5 治安算好 從來唔聽過有咩大單打劫

6 多設施 體育館 街市 西九龍中心

想知再講

個人感覺深水埗仲好過中環區

根本高上過中環 ...

深水埗係好有特色
小店 人情 貼地
係近年蝻同治安搞到不知所謂

屌 其實佢地好好

仲有名妓

yoyo

多大陸哩

真係 yoyo真心屈

7. 有大家食J

真 我同蓋清做炒賣師
d飛都係揾佢地排

仲有地鐵

治安好都講得出

通州街未撚聽過呀

治安好？幾個月前先俾人偷完電話

通州街班地膽又夠矛

屌 對比其他區 真係無咩大事發生

Yes